有無人知道藍田地鐵站對出搭晒鐵架係整乜

會唔會裝緊監控？